車仔借將補時轟「雷」 林伯開齋

【體育】前英格蘭代表隊中場球星林柏特於周五首次率打比郡出戰英冠，結果球隊補時入球作客反勝雷丁2:1，林伯賽後如常展示謙謙君子的個性。

「當你落後一球，而想改變既有踢法是困難的。顯然，我為保羅基文特（雷丁領隊）及雷丁感到難過，也許他們不值得在這場比賽敗下陣來。」林柏特（Frank Lampard）並沒因為首次，而且是如此戲劇性地贏波而意氣風發。

「這不會每星期都發生。我必須說自己很享受，因為這是一個美好的戰果。」這位前車路士球星續說。

在季前賽頻敗陣的雷丁，憑冰島前鋒保特華臣於52分鐘接應莫度巴路傳中頂入。林伯的首場英冠勝利，也得借將車路士力量，來自藍戰士的借將莫特於8分鐘後扳平。眼見比賽言和之際，湯馬士羅倫斯補時為打比郡一頭定江山。

個標題同內文都唔同
一個就話補時入
一個就話8分鐘後扳平

hku?

你睇清楚先啦

弱智？

屌個標題真係有問題
利申有睇場波

前曼絕殺喎

眼見比賽言和之際，湯馬士羅倫斯補時為打比郡一頭定江山
唔係呢條友入咩

我屌你老母啦 自己睇清楚

你老母 你入唔入到u架

其實係hcu

Hong chi university

樓上慘被child登仔亂屌

child登仔
Now記者

炒晒車？

#3-#7 請去驗腦
車仔借將係射入扳平個球
補時個球唔係車仔借將入

玩閱讀理解去學術台啦

明明係now個記者寫野有問題

成班叻唔切

睇完下面啲人屌你，我再睇多次篇報導
然後發現下面幾條友都on9

呢個post做乜鳩😑

仲屌人HKU 好慘